2106 黃大仙狗屋有狗standby

大家準備好10點鬧鐘未

4點要柯夜尿

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

三罷點可以冇不合作運動配合？

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

push

巴士站附近大量狗standby

仲送?

Push

提提大家啫
今日冇入機場
咪做吓哨兵

其實日日都停呢度，停左好多日

黨鐵站都有

各位回家小心